放假叫老師在商場幫女兒換尿片被拒 特殊童媽媽︰你垃圾過我工人！

特殊學校的老師平日會幫忙照顧學生日常，因為特殊童自理能力較低，老師會幫手換衣服、換尿片等。但一名老師在網上抱怨指，某日放假與媽媽食下午茶期間，碰見一名推著坐輪椅女兒的家長，竟被家長呼喝去換片，更叫老師的媽媽幫手。
該名特殊學校老師在facebook群組《生仔要考牌系列》出匿名帖文指，在上個月一個星期六，老師與家人在商場一個美食廣場進食下午茶期間，學校一名家長拍一拍他，並說︰「老師見到你就啱啦！」
雙方打招呼後，該名媽媽毫不客氣叫老師幫她的女兒換片，因為工人放病假無人換，更揚言平日不會讓工人放假，只因今次她病得太重才迫不得已。
"佢放假邊個照顧我個女啊？佢今次病得太勁我先由佢。"
老師形容她的女兒要坐輪椅，身形龐大，四肢亦非常僵硬。平日在學校為她換片時，需要最少兩人一齊用助移機送她上床換，以防止同事或同學受傷。
當時老師身在美食廣場，不可能單人上陣為這名女學生換片，一旦弄傷她，這名媽媽一定「告到跳樓都似」。老師向該名媽媽解釋難處，她竟發爛漫罵老師垃圾，更叫老師的媽媽一齊幫手換。
"你一個人做唔到就叫埋你阿媽做囉，兩個人做到啦掛？家下你係唔係唔當我個女係人，由佢濕片唔舒服啊？你學咩人做老師啊垃圾？我工人平時都一個人換片啦，你垃圾過我工人啊！"
該名媽媽揚言要投訴老師，叫老師搵定工。幸好老師得到校方諒解，更讚揚她的工人姐姐可以單人為少主換片沖涼換衫，「生仔要考牌，請工人都要考。」
帖文一出，網民鬧爆該名媽媽，「做人媽媽都唔識換片」，她才是「比工人姐姐更垃圾」。有家長以過來人身份分享道，自己的女兒亦就讀特殊幼稚園，只叫老師盡量為女先做幾多得幾多。
"其實老師同助理真係好忙好多野做，一對七……就算課室有助理都辛苦……一班得兩個老師一個姐姐但有成十四個有唔同問題嘅小朋友，真係好辛苦，所以我好尊敬同佩服佢地。"

一齊作故仔啦

下次寫甜故 個家長放假叫呀sir維修水喉。怕比人投訴就迫住上去。

做佢工人一定好辛苦

呢d港媽自己打工都唔謊高級得去邊

做d基層員工但管工人就國際CEO上身號令天下

抵死生個殘廢女
一世都係廢人

啲socalled 投稿page 成日有好爆嘅故事
然後媒體又係上面拎故仔
有幾多成真呀

啱

坐死一世輪椅啦廢人

唔好低估香港人既無頼程度

以香港人性格，有D咁爆既一早有片，咁耐咩都無

似又係d page作新聞

做過服務業就知香港人真係好撚閪

Pure fiction

抵死

似曾相識
上次睇過既版本係診所護士要換片
今次改左係特殊學校老師

而家個d secret page既「小編」是咪日日要做編劇諗樣誇張故仔？

原來呢d叫證據

傾下計姐 y so serious

其實依家呢類作聞幾泛濫
主要係兩三間公司專出作聞
就算係真都俾佢以前既作史搞禍....

老作野，無腦連登仔信到十足

次次覺得d 野老作梗有on9仔用呢樣反駁
好撚方便唔駛用腦

有人信到十足十講下都唔得

維維下修唔小心射到個家長濕晒
諗住死啦今次實比人投訴
點知個家長對住我笑

可憐人必有可恨之處

呢件算小事啦
如果你有唔少朋友做老師嘅話仲有大把奇聞分享

其實又唔係真係次次都有片
喺商場都見過唔少鬧事
但最後都冇人拍片

交流育兒經驗 再一齊實戰下